有冇人覺得Human Made好核突？

只係講我自己感受。

個隻唔知monkey定bape都唔型，好似以前Laosmiddle 感覺

Vigirl 仲搵佢 crossover LV，好似整cheap LV 咁，Human Made 有幾傳奇姐，Nigo傳奇咋麻

你拎買衫錢報下啲英文課程讀算啦

女仔著還好
男人老狗真係

點核突都屌打madness啦

其實真係好普通....

唔好提啦，唔同層次呀

講clot都還好

clot都係垃圾

有無巴打買過d tee?
質地如何？

但出到國際呀，同nike crossover 炒到天價喎

但個老細柒

我覺得幾好,自成一格,唔多跟潮流

MADNESS係深藍
CLOT係紅到發紫